如果6/9會出黎既話 希望大家吸收下雨傘既失敗經驗

1. 組織問題
2014年果時雖然好成功咁令好多人出黎 但事實上個組織好分散
依個係social media時代既社會運動特徵 動員快 但容易組織鬆散
雖然大家都出左黎 其實有好多唔同既群體 大台/ 學聯/ 有D radical D既/ 自發行動既
點樣"統一戰線" (共產黨理論) 好重要
e.g. 你地點選擇個地點?個地點有咩影響?

同埋 大家要諗下當日點解有咁多人出黎 e.g. 學生身份既黃之鋒比人拉/煙霧彈
而6/9 會唔會有可能重現到依D因素? 或者有咩其他新既因素說服令人一定要出?
決定要出既人 都最好同身邊既人討論下 比多D關注件事
唔多人出黎既話 777當你冇到

2. 應對黑警
大家都記得2014年黑警點對手無寸鐵既市民
麻煩大家都收起對黑警左膠式期許 亦都唔好浪費力量說服/感化佢地
e.g. "佢地有好多都係好人","身在曹營心在漢", 送支花比黑警/hug一hug佢地
我明白事實上可能警隊入面有E D人 但你作為市民 你既角色一定同警察有衝突
革命不是請客食飯 煩請大家都認清楚邊個朋友邊個敵人

根據小弟觀察 928當中最高潮果時
黑警有舉橙布威脅開槍
政府有叫醫院準備接收傷者 (maybe even 死者?)
Source:
消息會封鎖 --> 果時上網慢左 上高登慢左十倍 (你地諗下到時6/9 連登會點?)
謠言滿天飛 e.g. 果時網上面曾經傳有老解坦克入隧道
出黎既巴絲要確保有好既 communication channel
謠言詳見網典:

3. 抗爭常識同合作行動
依點2014年果時都有人提出D 人人都要有D抗爭既常識
例如: 大家唔好落單 落單既就小心係暗角比人打/ 比人拉
比人拉左既巴絲都要識保護自己 e.g. 落口供咪講野
對於抗爭 唔該大家亦都有個明確既目標 咪打飛機式咁自我安慰
e.g. 迫到政府同我地傾算嬴左/ 逃犯條例有讓步啦收貨

而2014年果時雖然自發 但大家都有好多分工 有人送水 有人比野食 etc..
依D 互相合作係十分之緊要
2014年果時我仲讀緊書 望住咁多人出黎但無疾而終好痛心
失敗有一部分係我地自己責任 亦香港人都少經歷大型社會運動
拋磚引玉 大家有多D deliberation 到時出黎會準備好D 希望6/9見到你

屌你咁快有負評

留名

推

需要運動戰
不是死守

警察 人數不足
集結需要時間

如佔領完mk 比人攻時
行後佔領尖佐 隧道

佔唔到金 佔銅或中環

一玩運動戰
成個香港都停止

係地鐵 轉車站
一百幾十人企係車門口
唔比開車

只係太多人 覺得玩堡壘戰
（死守 ）先叫成功

telegram channel散播消息有無得諗？

點解你口中既「吸收 雨傘/佔中 失敗經驗」冇一part系講 提防泛民大台/陰謀論/散

要預差佬都收到同準備應對部署

其實所有途徑都會
但tg應該比連登即時
有無可能寫個tg bot可以係當日用
功能未諗到

好過whatsapp!

就咁掉低一句有意思咩？

真係唔好好似去到雨傘後期 無晒道氣 鳩坐咁, 應該要乘住氣勢最強時 對港共政權落通牒, 話如果政府5日內如果唔徹回草案, 行動就會升級 包圍立法會, 再過多5日唔撤回 行動再升級包圍禮賓府, 再唔撤回 就擴大佔領, 總之行動要不斷升級 唔好被港共拖死個行動, 但全個過程要保持和理非唔好有暴力行為, 只有咁先企到個道德高地 最後嗰日最惡劣會發生任何事都好, 外國都有合理正當性去介入

btw雨傘嗰時 香港人嗰種守望相助 有力出力有物資出物資嗰種精神令我好感動, 香港人出名冷漠 政治冷感 但去到那刻全部唔見, 只見大家同心協力一齊企出黎為保衛香港 對抗極權, 呢樣野亦支共最害怕見到既事, 希望呢個精神6月9會重現返。

真係有需要 圍內有一個group?

因為你講嘅嘅constructive
有人最唔想就係香港人經過雨傘後進步

我指既係channel
得廣播工能
或者可以寫bot

林鄭好強硬wo 日日講 仲消費埋其他官員
真係唔覺得依次會硬過林鄭